點解連登無曬人既

點解連登無曬人既。

咩無

明㗎啦

一個二個死mk

HI

大家做緊咩

Hi

有人都唔一定冇出街